如果大停電立法會會點

利申：小弟唔識機電工程

熱死佢地

推

一定有後備電

水浸 瀨屎 咩都好 盡力試一次

點會無端端有呀

好多新起既樓都有後備電，立法會點可能冇

一檔building有gen set去backup好正
呢d都係official既例黎 唔跟既話 棟野唔會出到黎
更何況呢棟仲要係政府野 加上消防例 部分設施要求求至少要頂到3個鐘以上 所以停電對立法會影響不大

消防鐘故障就 另計

如果棟野有UPS&Genset，佢頂足一日都唔係問題